［懸疑］發夢夢到個電話號碼

我朋友發夢個陣
有個男人叫佢打個電話號碼搵佢
咁佢醒左就即刻打去 2183 1120
打過去係即聽
而且係「督..督..督..」好似敲木魚咁響
有冇神探搵到呢個究竟係咩電話

有冇人一齊打去

有無巴打打上去試下

打左好多次都係呢d聲
但又唔似係fax電話

好恐怖

Google又搵唔到係咩電話
黃頁，小熊來電都搵唔到

樓豬有冇試過打去？

就係有先想知

高級借刀

快啲搵人打

利申：唔敢打

打左，好似啲腳步聲
如果我幾日後上左頭版，麻煩搵人幫我照顧我爸爸媽媽

留名

真心唔係借刀
係真係想知道係咩電話

留名跟進

好奇心逼使生命走盡頭

有冇咁誇張

你朋友應該係聽錯，明明講既係2180 0000

幽默感d架野...

好撚多靈異事件呢排

未必係靈異既
只係我同幾個朋友都諗唔到點解會咁響法

其實係六合彩no.

可以買下

好不安 瞓唔到

巴打打左去？

唔敢打

岩岩打左，原來係鄭嘉穎黎

聽左幾分鐘
係連續既「督督」聲入面
個節奏係一下高音一下低音

屌 仆街 咪撚打過去 有人聽左電話 勁恐怖

係真唔係呀
講咩？

究竟有人聽定無人聽恐怖d

有個呀嬸話你班仆街玩夠電話未，係撚咁打黎

其實樓豬係超高級借力

哇屌
安已不

真又好假又好
我已經好撚驚了

其實有冇人真係有打去聽到d督督聲
真心想研究係咩黎

留明跟進

似腳步聲咩
我覺得似敲木魚

有無其他巴打都有打

你班仆街咪撚再打比我

如果係屋企電話就神早hold起左啦
有冇巴打解釋到係咩聲

已打 巴絲們 若我出事求幫照顧家人

我打左 都聽到怪聲 之後有個？$中$睽闟㖚：《.一.......：$：@「中@大。 木木。

^之中 小心$@尬.............21111111@尬剎

試過兩個電話同時打去
兩部都打得入
唔知佢有幾多條線

有冇巴打錄黎聽下

平電話版貞子

好細聲，但係聽到

電話版貞子

Lm跟進

究竟點解會有咁既聲

你聽左幾耐，我一分鐘就收左線

打左好多次
每次同個fd都聽幾分鐘

諗緊係唔係fax no
但試左好多個fax no都係以前56K mode

諗緊係唔係fax no
但試左好多個fax no都係以前56K modem 個d接駁聲
冇理由係呢種聲

難分真與假

嘩屌嚇撚死我咩

借刀

唔好再追查落去啦

隔世追兇

哎呀
打過嘅人都大劑了

屌 打咗一秒就有人聽
嚇到即刻收線

岩岩打左個個電話
我聽于起支這匕第山未黎報報黎第沙沙沙洗广州

我接通之後就即刻收線

個個都玩電話

摩思密碼 會唔會

開po諗住研究下
變左人格試煉

打左過去 啲聲真係好特別 從來都未聽過

有冇巴打可以錄比大家參詳下

半夜LM

午夜凶鈴

凶鈴係打黎姐
而家係打過去

For here am I sitting in a tin can
Far above the world

衝出黎渠

Ground control to major tom

我講緊個呀姐

仲未有人解答到

夜晚唔夠膽打

打左過去 一秒即聽 聽左幾秒越聽越驚就收左線 好撚驚

咩聲黎？

已經聽咗7分鐘
咯𠱷地都仲係均速
但聲量同音色可以唔係每下平均

8分鐘
咯咯聲明顯地弱咗

有冇頭緒

驚到唔敢打

未有
唔知係人手咯定係乜

11分數
弱咗同慢咗

lm

夜媽自己一個唔敢打

唔敢打
有冇巴打錄音

齋睇都驚
留名跟進

14分鐘
第一次停咗兩吓之後繼續咯
次數俾啱啱密返
我本人聽嘅時間愈長就好似愈易打錯字

夜晚先黎玩呢d
留名跟進

真定假都好 樓主可以出故

人手

巴打意志力要強

可能正常人屋企電話俾人玩到頂唔順，唯有播啲恐怖嘢你地聽

但點解釋同一時間接咁多電話

每兩下為一組
一下高音一下低音
第一下會俾第二下弱少少

留名跟進，半夜唔敢打過去

19分鐘
每組一高一低變咗一低一高

屌，係真唔係啊。我驚到時打過去俾人屌老母咋

分號？

20分鐘
又變返一高一低

關平巴打 我聽到同你一樣

你聽到幾多分鐘

21分數
每組第一下由弱拍變強拍

條友有冇可能咁好精力 比我地玩左咁多粒鐘 人聽電話 而完全唔屌出聲

結論：對方可能係一個system/program
又或者係。。。。

我好似聽到啲腳步聲..愈黎愈遠...夜啦龍二哥

24分數
每組都平均係強弱 強弱

發夢夢見啲真實野真係好恐怖又好奇怪，好耐之前都發夢夢見不停有人打電話俾我，話搵個叫林燕妮嘅人，但唔撚識佢

係咁打錯字

巴打好勇

25分20秒
聽到第一下吸氣聲
之後冇再出現咯咯聲以外嘅聲音

睇到好驚
但又好想知

27分鐘
變咗做高低 高低

玩夠電話未？唔洗訓？仲要返工架

Live
睇到好驚

大家都經過唔同時間變高低/低高
會唔會係一個live program比人打去聽聲唔知for咩

28分30秒
停咗一拍咯 之後繼續

咪撚再打比我啦

諗起紅van個故

屌 咪嚇我

通往冥界嘅電話

32分鐘
又停咗一拍咯 之後繼續

好撚驚

人黎？！

成班仆街玩撚完我電話未

唔知 太靜

仆你個街咯完未

真心定名

34分鐘
第一下明顯弱咗

好撚恐怖，攪到廁所都唔敢去

咁驚 屌 試下講聲屌佢老母睇下會點？

轉頭就俾啲吸氣聲你地聽

巴打好波呀

34分38秒
lag咗一秒

唔小心live左

如果係program 黎 正常應該好穩定
照巴打聽法好似有d變數
Btw巴打好波 捱到咁耐

凖備我出聲問佢係邊個

好撚勇

快！

拍子機system黎，通左之後撳 x想要嘅bpm)+ # 會轉你輸入完左數字嘅拍子，平時我都係打去練野，你永遠唔知下個人打入黎set幾快

我次次聽到會mute自己個邊

36分鐘
本來係低高低高
我問佢係邊個
之後停咗一拍
變高低高低

我冇特登mute
不過冇出聲

呢個似喎

佢係預先放左一段錄音 而段錄音既period可能係幾粒鐘/幾日咁長 所以暫時聽落覺得係不規律？

聽咁耐，勁

39分鐘
依加係第一拍強第二拍弱
依舊每兩拍一組

再問佢

有冇巴打諗住成晚唔訓架

凖備問佢想咯幾耐

但香港電話黎講邊個咁夜打去練野
仲要轉過拍

41分鐘
問完 又係停咗一拍

播歌比佢聽

佢唔會真係人黎吧

問佢今晚扑野夜唔夜

同佢講發夢叫我打比你 你有乜意圖，你係邊個

不如巴打試吓係咪真係可以轉拍子

43分鐘
問佢咯緊乜 之後lag咗一下 收音細聲咗

Never gonna give you up

一係巴打試下咁樣鳩撳下？睇下有冇改變？

呢到有冇摩斯密碼既專家

45分鐘
我每講野佢都會lag一下或者停一拍

我師傅話好猛

廢事有人話我假膠吹水

邊個師傅

47分鐘
我:我講多次 你到底係乜野
今次停咗兩至三拍

機場？

omg

夠勇武
巴打可唔可以播返段錄音出黎俾我地聽下

唔明

點錄

巴打試下講耐啲，睇下係咪停耐啲？

咁鄭嘉頴呢？

真男人

49分46秒
又停一拍

好似你每次講野 佢都會停 佢識detect我地講野

摩斯密碼？

之前都有類似既夢
夢見自己用望遠鏡裝對面屋女仔沖涼
喺夢入面 佢竟然寫電話號碼喺張紙到
之後起身記低個num 睇下whatsapp咩樣
點知係呀伯定賓賓

50分50秒
我放慢講:你到底係人 定係其他野
佢成句都冇咯

斷估個電話唔會係摩斯密碼翻譯熱線黎下話

試下唱皆大歡喜

52分鐘
我:點解你咯每一下都唔同
成句又停咗咯

岩岩打左去 聽左幾秒就嚇到cut左線

平仔唔嚇得

好驚呀 唔敢訓

認真
問下佢點解要喺夢入面話我知呢個冧把

想訓同唔訓之間追post

錄音啦

54分42秒
我:你 唔係人？
又成句停 大概一拍時間

我係奶奶啊

我每一講野佢就會停

叫佢咪再咯，話既然你要我打你，就快d表明你嘅目的

小朋友 世界冇你地諗到咁簡單

瞓先聽日再追

56分20秒
開始有好弱嘅呼吸聲

wtf.....平大哥小心

呼吸聲同雜聲差唔多大

係咪有人求救

一係你咯翻佢轉頭！

Lm

58分鐘
咯咯聲相比一開始冇咁平均
但係都冇太大分別

追po都嚇到嘔
打電話個位巴打

呢樣先恐怖呀

Wtf

平哥試下帶headphone聽應該會清晰d有冇呼呼聲/背景雜音

既然佢有咁多條線，我报就

我:你到底做緊乜 你想點呀
再次成句都冇聲

屌，點解唔識問問題

e.g.
你喺人，就咯三聲
你要向我求救，就長停咯聲
你喺咪喺香港，喺就咯五聲
跟住港九新界推落去

打過去同佢播佛經

樓主其實咯得好辛苦 放過佢la 平仔

其實果d咯咯聲係咪腳步聲黎，你一講野佢就停低聽你講野，行左成個鐘開始累所以有呼吸聲

睇嚟係你一出聲就會自動停咯咯
不如真係試下上面巴打撳下數字鍵

笑左出來

一小時一分四十四秒
呢一下之前大聲

屌我要忍笑

似啪啪聲

平仔試下

樓主見悶想搵人玩，點知有個痴線佬死追唔放

關平巴打試下呢招啦

通常向未知對象都會表明善意，自介先
美國nasa都喺咁準備人類嘅資訊
你可以自我介紹話喺一班網民想幫你咁

啪啪聲 會唔會.......

歡迎大家致電牛頓擺熱線

冇用 我一講佢就停 之後繼續之前嘅模式

唔妳意思 笑左
我等有專家出黎解答

我都開始打錯字

阻人扑野比人燒春袋

真相只有一個

以佛經對抗

之前新聞報真喺有啲失蹤命案報夢，最尾喺山邊鐵罐道搵返條屍
我條呢個世界一切都有可能

樓主老母巴打不如你試下打過去

又要驚又要追post
唔捨得訓

一樣

大把人陪你

More

同女朋友傾緊電話

樓主先係最辛苦戈個

我都係

1小時7分
呼吸聲仲係好細聲
不過長咗

辛苦唒

加油

樓主咯左成個鐘開始累

打去啦！若然係人 就冇可能又聽到個 又有呼吸聲啦

1小時8分50秒
呼吸聲大咗

人地敲都夠攰 仲要逐個接你地電話

不如瘋狂講笑話引佢笑

唔好輸比樓主

時空開始扭曲

搞到我好想試

係咪鼻鼾聲咋

認真大家都試下打去
睇下大家聽到嘅有冇出入

認真 應該越多人打去就會知乜料

樓主： 你班仆街仲未訓

好似唔知幾時見過呢個post

唔敢出去攞尿袋

樓上有人話頭3個字係機場電話，會唔會係機場機房有d system定唔知咩run緊，附近又有人開工

好急尿 唔敢去廁所

唔敢訓

樓主係咪還唔到街數要比人咁折磨你呀
係就咯快啲la

原來你頭先係吹水

我唔敢訓教

保良局 五十條

好人好者無理由有五十條掛 除非真係咩system咩拍子機

o係張床上面追緊post

巴打你地好勇

21800000

1小時13分
攞完尿袋入返房之後佢似係我走嗰陣停緊
一返到房先再咯

我一直以為50條線係指2400000-24000050（舉例）

哇屌

樓主醒目

對面都攰啦 不如試下係咁講嘢睇下會點

你⋯累了嗎？

屌 好撚恐怖呀d聲

巴打你試下搵第2部手機打過去，跟住係第1部手機長播聲，睇下第2部手機會唔會都聽到係播果陣緊停左

1小時16分
佢嗰邊信號有少少唔穩定

樓主借機回下力

試下播笑聲

播killer joe

大笑之歌

播green sleeve 包保咯咯聲變鼻＂寒＂ 聲

係咪戇鳩 你打電話等人聽個時有 do do聲
你一講嘢就會停 你試吓大叫三十秒佢就停三十秒
啱啱有巴打話係拍子system
咁應該都係同一原理

頭先忍唔住打咗過去
一通就聽到好急促嘅呼吸聲
即刻收咗線 好撚恐怖
已經唔敢再打

夜喇 樓主cut線啦 明天準時上班

平巴報個平安

關平巴打有冇聽到一樣既野？

急促？同我聽到嘅唔同
希望你係假膠

F5已爛

Live左 好恐怖

夜媽媽追呢個post真係拎黎賤
等我伽利略拆解下先

入面係咪比野追緊？

1小時21分
聽到海浪聲 呼吸聲消失

live左

原本㩒得多會爛

仲keep住有「督督」聲？

推下post嘛

本身諗住睇埋依個post就訓
點知由第七頁追到去依度

樓主比人掟落海？

故事有新變化

入面條友應該走得甩搵到出口出返去

樓主好波

搵我？

換headphones 之後先聽到海浪聲

收手啦

push

我瞓覺好定繼續追呢？

same

x2

真心
不如錄音

咁唔用headphones是咪又會變返之前咯咯聲？

咯咯聲都有
過咗一陣聽到背後有fu fu聲
嚇到收咗線 本身已經好驚

完全唔敢訓

live左 好驚屌

1小時24分
海浪聲變得明顯 依舊有咯咯聲
咯咯聲節奏相比初初冇咁拍子機聲

岩岩又打多次，都係督督聲

如果多過一部電話打入去會係同一條線同步，定唔同線但都係篤篤聲？

走佬？？？

由一開始background 聲冇聲同海浪聲
有啲鬼......

....

可能你要好似平仔咁聽返粒幾鐘先會有海浪聲既出現

屌 點解我要半夜撳入黎

歡迎大家參與NASA social experiment

唔知係咪同步呢如果同時打

1小時27分
開始有大風聲 海浪聲隨之變強

其實你都估得似樣
好多AA officer/機場counter都係2182/2183開頭

堅定流

寫文啦

不如錄音？

巴打加油
我瞓先啦陪唔倒到最後sorry

我唔肯定我聽緊嘅會唔會只係其中一條支線
有冇巴打可以一齊打去長聽

屌你咁多種聲，好驚

訓又唔係 唔訓又唔係

有冇人識

都係咯咯聲 不過大約13-14秒係刮聲 唔知有無聽錯

追live 屌 心都寒埋

iphone嘅話要用另一部機錄冇內置/app

巴打試下download king of record(網上搵)黎錄音比我地聽下

1小時32分
好似大風咗 海浪聲大咗
咯咯聲慢咗

樓主
好快啲講呢個冧巴點嚟

你突然咁講好似你知係咩黎咁
係咪你兩隻手瘀曬喇？

試下

依加開始錄冇意思
你地聽唔哂全部

呼吸聲無咗 原來樓主訓咗

係唔係風扇黎

照錄嚟聽下先啦

屌

想聽d海浪聲

原來apple批左錄音app

我就係唔知先問
我用過好多方法都搵唔到
先上黎搵神探

嘩屌唔撚敢瞓而家

突然大聲咗一下
嚇撚死

係咩聲？

點樣既聲黎

流言終結者

打到加10都係出所謂「拍子機聲」

用吓腦都知同空號無分別

而家連登發生咩事

樓主擔心你瞓左

忍唔住打左過去聽左廿秒

收音靈敏咗一下

有無爬文

聽咁耐冇訓著先好野

好難瞓得著

巴打錄音啦不如 之後發生咩事有個紀錄都好

其實次次見到你都覺得好煩 成日眾人皆醉咁樣 而家你發生咩事

明明用成個鐘聽緊自己speaker啲回音

錄住先la

姐係21831120-21831130都係一樣聲？

係 喺機場附近
聽到飛機起飛聲

膠都廢事俾

出故找數先？

咁要每個number聽番一個鐘先

咁你咪聽落去會點

錄到聽朝都唔會發生任何事

肯定

算啦 唔好嘈
之後佢係高登故台都試過聊交嗌

2183 xxxx
我試左成30幾個都有

你聽到任何聲都只係自己speaker 錄到再經電話播番出黎

唔好再quotes 個3張圖啦

追到 live
正評係比關平既

我岩岩打去係咁吹風，都無分別

0300-0655中間喺空
我查完仲撚驚

你錄到音未 錄完放上黎佢就自動收皮架啦

我敢賭你錄成晚都唔會發生咩事

sorry 正中佢下懷 入黎刷存在

但如果係空號既話，打過去唔係會播電話錄音話此號碼無效架咩

你試下用耳筒聽

但頭先平仔試過講野都唔會播返出黎喎

諗起紅van個故 有個情節好似

btw 唔敢打去 我是來留名的

唔掂 訓先

唔一定
我試過俾啲cold call 打黎
打番去都會同一種聲

1小時43分
海浪聲消失 得返風聲、咯咯聲、飛機起飛聲
但係飛機起飛聲冇停過 有啲怪
冇理由咁耐

屌
開始攰了

Check左貨機未？

好撚攰

平仔小心

屌 出事

不如你試下錄音啦 我唔想變追故post呀

平仔今日唔駛返工？

到最尾真係錄到咩超自然野嘅我直播食埋個電話又點話

Live 平仔頂住呀

934
82
04
2

有巴打提出無客機上落，可能貨機聲

如果真係有飛機聲
會唔會其實d聲係貨物或者行李既碰撞同摩擦聲
鳩估

啱啱打咗過去真係聽到啲聲 好似鐘個秒針咁tick tick 聲咁 明明我mute咗都有，仲要愈嚟愈大聲

我睇網頁版有少少唔同，頭先4點幾有一架機

直踩到聽朝算

無事嗎巴打？？

唔識點查貨機
我淨喺google "香港機場2017年3月20日航班"

仲有貨機

無人預咗一定會有呢啲野發生 剩係打個電話都咁多怪聲 大家討論吓食吓花生啫 咪啦

冇飛機走
4:10有機降落

所以我膠都廢事比佢

1小時49分
起飛聲一路冇停過

4:10有一架，大約5:00又有一架land

我打去之後正常傾計同人，完全無分別，係咁督督督督，聲量無變過，節奏都無

呢期連登 好多又嚇人 又迫人追落去追到驚既post

無野啦

我多口

你地繼續

我係聽到啲秒針嘅tick tick聲 仲要愈嚟愈大聲

諗起琴晚個舊亞視廠post 完全浪費哂我精神時間心機

如果有海浪聲加飛機聲
有機會係海天碼頭附近既機房？

大家熱熱鬧鬧討論下 你咁有型衝出黎幾次做乜姐

同我完全唔同

咯咯聲>>呼吸聲>>海浪聲>>起飛聲

好撚驚唔敢瞓

屌 諗住碌多陣就刷牙瞓 依家唔敢去廁所

關平 不如錄上黎啦 我聽又無分別喎，成個鐘又唔想hold咁耐

頭先洗面都好不安

如果係機場會唔會係雷達system？唔知雷達有冇聲，不過雷達會keep住轉圈，同keep住篤篤聲有d類同，不過雷達應該唔會轉拍子

依家驚到唔敢瞓 聽日仲要考midterm

我查嗰一刻喺04:27，連登顯示1 min ago，我推斷飛機聲為around 04:24-04:26

貨機

04:24-04:26 根本冇機離港
唯有一班抵港04:25

咁點解一開始無

等聽錄音

打1083 查呢個電話

down緊個錄音app

睇漏！
04:25嗰班原來喺取消！

討論下究竟係咩電話都唔俾 而家啲人真係好撚惡

但status係取消喎

樓主唔攰既咩

所以咪仲驚
同埋關平話喺起飛聲來
唔喺抵港！

都冇人話要發生咩事 佢就叻唔切咁衝入嚟

同機場差好遠啵

川龍個頭黎喎

GOOGLE MAP 睇左
附近山野黎

大帽山附近？！又諗起紅van

屌，仲恐怖

推倒重來推倒重來！

大作家 可能遲d有故仔講打電話聽到奇怪咯咯聲

發射站？

上少少有條直路，下面有個唔知咩地方有d屋仔咁

唔係2183 1120咩 你依個係2183 1123嚟

聽日組隊 唔好講咁多

屌 唔識用個app
搞到cut咗線
打返去好彩同啱啱一樣

樓主 想問返個電話來源真係報夢得返黎咁恐佈?

睇唔清楚 附近無咩路
細膽唔好GOOGLE

個number唔係1120尾咩?

同問

大帽山有兩個

比上面3張圖FAKE左 自膠

想入黎拎靈感咪講囉

即係你打過去聽到仲係聽到啲飛機聲?
點解會咁嘅

其實唔難
呢個idea都幾好

等等先 都唔知確定地點係邊

姐係個通話係live啦，諗下之前有個post美國仔可以用飛機同星計到支旗係邊

佢查未有回報既電話
全部都係川龍的
試下查自己電話睇睇

係

同機場差好遠啵[/quote]
唔係2183 1120咩 你依個係2183 1123嚟[/quote]
比上面3張圖FAKE左 自膠[/quote]
佢查未有回報既電話
全部都係川龍的
試下查自己電話睇睇[/quote]
屌個網廢既

whoscall fake的
Btw訓覺先
早豆

0448 電話已經接通近兩小時
聽到咯咯地 風聲 海浪聲
依加又有飛機起飛聲

巴打好犀利

依？原來有打133同無打133聽到嘅聲係唔同

想問下巴打係咪錄緊音，如果係嘅話可唔可以當你返工/返學個陣畀返段錄音嚟聽下

目標係? 真係諗住唔訓?

辛苦了 我都訓 唔敢訓果啲加油喇

Check左個網站，打咩number 都係show同一個位置

巴打點肯定到係飛機/起飛？飛機應該易聽d定起飛點分

仲有我通宵陪你

sor我老餅唔識用個app
驚又cut咗

關平巴 星期一你唔駛返工返學咩 真係唔駛訓

打1083 CHECK唔CHECK到

無錄音有d 9up feel 我打去永遠同一個聲

Me too

0453
起飛聲大咗
咯咯聲停咗幾拍

其實係咪樓主鼻鼾聲

引擎聲、風聲

加油呀 我想繼續追 但係電話冇電

帶罩哂成隻耳嗰隻headphone
開大聲啲

個肝俾啲掙扎就頂得順

係關平巴特別定點 我發覺我打咗過去啲聲同上次一樣 不過佢好似係有同speaker有啲關係 因為一當我講嘢就會有一陣雜音(嗯~~之類啲聲)咁樣 不過我都係唔明點解會有tick tack聲

試下用keypad打反啲拍子出黎

0458
起飛聲同風聲大咗
有一下震機之類嘅聲

如果一開始得篤篤聲，後來先有海浪同風聲，姐係個來源唔係定點，但又有輕微呼吸聲可能有人帶住四圍走，但點解會用固網號碼

如果係得我特別嘅我會好驚

應該差唔多有4-5部飛機landing了

0500
屌 事陣一個鐘之後聽到幾下呼吸聲
咯咯聲、風聲、起飛聲繼續有

唔駛驚，不停F5陪緊你

但係目前得你一個聽到拍子聲以外聲音

呼吸聲真係好恐怖

睇黎都係訓唔到

仆街開始眼瞓
頂撚住呀！！

好多巴打陪住你

你地有冇帶headphones?

有冇it嘅巴打知道，用電話線拉嘅閉路電視會唔會打得通？

我有帶呀，我除咗個啲tick tack聲之外就聽唔到咩特別聲音

會唔會係政府電話 跟住電話錄音?
你地打左 直接通左?

平巴加油 由頭追到落尾

0503
之後所有咯咯聲都係實嘅 每兩拍一組
依加每10組就大概有4組嘅第二拍有回音

live咗

平巴有冇玩開樂器

你朋友真係夢到電話咁勁抽？
仲要真係打得通

0506
聽到雀仔聲

無哂風聲海浪聲？

琴同結他

我估到左日頭會多好多野聽

打去冇料到

雀仔聲冇乜野
證明唔係電話錄音

我估到左 辨公時段 有人會聽 應該係D唔知咩內線

依舊存在

唔怪得數到幾多拍同幾多組有回音

係 我就係等緊日出左右嘅雀仔聲

但係內線會有海浪聲雀仔聲㗎咩

但內線應該唔會直通唔收線呀嘛，或者set左office hr以外會close左

岩岩打左去剩係聽到 卜 卜 卜 聲 就收左線

咁點解一直都唔講野
平巴有無試過挑釁"佢"

0510
聽到嘅聲包括
雀仔聲 咯咯聲 起飛嘅引擎聲 風聲 海浪聲

最後樓主朋友夢見左一條可以偷聽機場停機坪嘅號碼

有問佢係邊個、做緊乜

點解可以咁有勇氣聽咁耐
我聽左陣 諗緊突然有其他聲點算

如果真係咁其實都唔錯

0516
咯咯聲由敲緊實心野之外仲加入空心野

樓豬 認真問個號碼真係夢到？

試下挑釁佢現身

到底機場會有咩需要keep住同一個拍子扑扑下

依加有航班？
引擎聲維持得太耐

點解愈睇愈似電話另一邊係移動中
但係個電話2字頭架喎

live左.咁問.有事發生？

到日頭多左人開工就會知係咩料，好期待

不如你試下加多個人同你一齊聽
咁咪準確d

但呢段時間一直有飛機升降，有條線係度唔用好似有d奇怪

冇
奇怪點解會可能夢到姐

由5點開始到15分lan左大約十部

我覺得夢到電話好似仲神奇過個電話

即係引擎聲冇停過係正常

但一直都冇起飛

巴打還在嗎？
你不如加多個人一齊聽

其實有可能係寫字樓電話

加幾個人 開多人會議好無

對上一部起飛係4:40，下一部係5:30，兩部都係貨機

但d呼吸聲點解釋

痴線就5點半

就係諗唔通

懷疑係咪成班友吹水

有咩電話可以成班友打去秒接而又同時接到

樓上又有哂圖喎

最多可以幾多人電話？
想聽嘅放tg我俾我電話你
我閉目養下神先

我覺得有機會係機器聲 你以為係呼吸聲
無可能你打咁耐去 真係有人會唔出聲咁恐佈

你試下咪會知

起碼可4個人同線
唔知上限

你可以試下打 係未知既恐懼

我依加已經冇乜感覺

你聽左2粒鐘 當然

平巴變左返機場shift

頂唔順
live到6點瞓先
起身再打多次去

仲有半個鐘

0530
聽到起飛降低聲、風聲、咯咯聲

姐係中左貨機起飛

啲聲好催眠

好撚恐怖

無啦啦有live 以為會沉

一路吹水一路文字live

原來30分除左起飛都有一部land,下一部係40分landing

其實應該將啲電話hold起晒
所以你地打過去先秒接
聽日應該有人聽電話

會唔會一訓就出事

0538
冇咗引擎聲

Live

等緊

一合埋眼眼瞓就幻聽聽到頭D對白

0543
仲未出現引擎聲

平巴幫你list左航班

0545 land
0550 land
0555 land
0600 land

0645 先開始有depart

你鬥唔過我架 Fc

三萬蚊過夜！

呼吸聲係豆腐佬聽電話之後訓著左

聽到好嘈既風聲

有人接力

平巴幾點起身再打去
好好奇朝早會聽到d乜

呢個post

要唔要同平巴對下你聽到既同佢到既係咪一樣

冇聲氣嘅

sor
真係好攰要瞓陣聽日起身

可能平巴攰到訓著左

咁又係，都聽左兩三粒鐘

聽左10分鐘
似係海邊
咯咯聲一下大聲 一下細聲 有時會停幾秒

一開始個個都係咁嘅規律

133都唔打

勇者

之前玩某Youtuber都有人唔打133

6點已到，平巴係咪訓

8m ago

太空卡

已經訓左

追pose追到睇唔到添

聽聽下又真係有飛機聲
唔似電話錄音

岩岩miss左，下一班機係0615，不過一路睇達哥人中一路handfree聽緊

係咪沙石沖埋岸咋
潮汐d聲

Live 左好刺激

係咁略略聲...

岩岩0615-16聽到飛機聲，而且d篤篤聲嘅拍子不太穩定，大約27bpm，有時會跌落26再一上又上返27.x

留名又淆又要睇

好pro

27bpm咪慢到仆街？
4分音?

其實唔淆，依家都幾肯定係機場跑道附近，而d聲係近似拍子機/指針聲

鼓手必備

yes，一下高音一下低音，同之前嘅描述都一樣

打133 可能會咁 試下唔用133

唔係幾分到d聲係降落定起飛，因為都幾遠下，而且唔係部部機搵到資料
btw hkexpeess早左20分鐘落地

遲下會唔會做左航班班次嘅報告

聽過聲同睇過雷達地圖，電話來源應該唔係近landing/take off尾段嘅跑道，因為聽到有引擎聲嘅時候係比較長，好可能係近飛機排隊位

岩岩有一下好撚大聲，好似人地電話收線聲cum落去咁，嚇一嚇即刻醒曬，之後繼續篤篤聲

巴打你仲未訓呀

琴日日頭訓左好多，其實聽左半個幾鐘果時開始好眼訓，點知一下大聲啪醒左

live
而家係機場準備入閘，好有feel

關平巴打 你係咪陀住啲佛牌喺身
定係學過法
點解可以咁撚大膽

決定收工，聽左咁耐都唔太覺有人聲/呼吸聲，大部分都雜音/風聲同噠噠聲，可能我用iphone handfree唔夠聲，位置就應該係d冇咩人可以去嘅跑道附近，有人無聊想聽下可以接力落去

LM

等佢地開工睇下有冇"人"接

推

我都諗起依個故

Live左 好撚不安

朝早都睇到好心寒

呢知app好用
利申：都係打鼓

手快快打錯字

Lm等關平巴報平安

每6秒1蚊 fatfat

係咪已經無哂勇士

唔太似關機場事

我20幾歲,小學已經打過去,10幾年都係呢d聲,我個時又係同樓主個fd一樣係發夢知道呢個電話

唔撚係呀？？？

屌你我追左成晚 唔好吹水喎

唔撚信

咪撚玩啦大佬

似係政府部門內部電話， 巴打們好停手， 唔好玩出禍

我第一次打去係好空洞,好似係個洞穴到敲木魚咁,之後就打去就變左d聲好實,正常敲野聲

應該係機場內線

21800000

call 我

係真唔係呀

假膠燒春袋呀啦

最後會唔會係高級借刀
樓主係工作上/私事上同人有過節 借人哋隻手打去電話騒擾

仆街
岩岩21831120打黎
我唔敢聽

翻工啦啲人

佢第二個cm已經慫恿大家一定東西齊打去
正常係問人又無方法查個電話源頭

133緊

好撚癲

假膠全家死

摩斯密碼 咁都唔知有呢啲功能？

查下機場telcom就搵到
巴打們停手喇

啱啱打返返去都係一同尋晚一樣
我10點,3點會打多次
睇下會唔會有人聽 因為上面有巴打講過話會唔會係我哋打嗰陣過咗辦公時間

正常人又點會有咁多條線

有啲怕跟車太貼會炒車

有冇圖？

留名 不過應該係人實在太好了

都會係勇士

個post開喺吹水台易沉底
大家人手置頂啦

Live左

個po長期處於熱門第一位wor

呢個真

Btw岩先有巴打話呢個電話打返俾佢 想知係咪真

好想快啲知真相

打黎叫你唔好阻住佢訓覺啊

成堆9up以為自己好大月趣

2183字頭嘅全部都係喺大嶼山政府機構好多辦公電話嘅開頭

居然跟 Post跟到最新

關平巴你都俾咗好多掙扎下 可以直踩成晚到而家仲live緊

堅唔堅呀

依加好頭痛

咁早起身

其實而家仲有冇人打過去？

平巴

其實有冇結果

巴打你都做咗好多野
大家加油 無論係咪靈異野都搵個源頭出嚟

有巴打話有人接電話，有無成功對話過？

大家再俾d掙扎

0925
同尋晚冇分別

同尋晚一樣

關平做到野

諗緊用唔用公司電話打過去試下

朝早先敢打 滴 滴 滴 滴 咁既聲
問有無人 都一樣無變

講咁耐 錄音都無個

同固網電話打過 一撚樣
仲要收得冇咁清楚

其實完全唔覺得係靈異事件，純粹好奇點解機場set條秒接電話線係度，同埋d噠噠聲係咩黎。一開始仲諗住日頭會聽到d工作人員對話

agger

唔小心打錯左第二個電話聽啲聲都完全一樣

果然收得好撚差

推推下好快推爆呢個post

利申：追左成晚live

最恐怖嗰個位都係聽到問問題對方會停頓再敲過
好似有互動咁
不過其實會唔會係平巴心理作用？

係咪機場一d戶外裝置黎咋
例如係一d用電話連接既speaker 所以一打就自動接 其實係接左你去個喇叭度
你一講野就靜左因為其實播緊你把聲
背景d拍子聲係d測風速既野 或者風力發電既野
加埋d雀仔聲

[url]
[/url]

屌你老母番香討啦

合理 但會唔會係人都打得入 等陣有人打入去唱歌點算

冇左既

依個唔關事，有時同人傾電話，一講野，背景聲都會冇左，講完先再聽到

可能似對講機咁，啲聲係單向傳，一邊出聲另一邊就block咗，一唔出聲另一邊咪傳番黎

其實一直都係同一組
純粹係你覺得有前後調轉啫

仲係到喎

打咗 都冇聲

哈哈

識唔識睇時間

我一開頭有諗過係咪開頭問嘅問題好短
之後心理作用以為果句冇敲
但係之後我特登放慢講同埋講句嘢都長
都係成句冇敲過

點解我打過去乜撚柒都聽唔到

屌人上香討需要睇乜野時間

好似有條友起到劈緊柴

樓主會唔會係啲咩研究調查員 特登作個故仔出黎呃巴打

多左d野係link後面
要自己刪

1012
相比尋晚4-6點靜咗好多
冇引擎聲同風聲

聽到而家

其實電話俾內容已經冇乜嘢特別
主力着手搵源係乜算

忍唔住打左過去
好撚似有人敲緊木魚咁

你意思係屌樓主上香討出post定點?

會唔會係架飛機入面

4個鐘前打去同宜家都冇分別

屌21字頭都係廣告啦

所以都唔係好需要將重點放係電話內容到

幽默感呢家野

錄左音 得兩分鐘

21字頭嘅好多都係喺大嶼山政府機構、機場嘅辦公電話嘅開頭

咁嘅beat催眠到

點解我直頭聽唔到有聲嘅

推左成個post連段錄音仔都無 作故仔咩

有冇得1823 check下???

自己冇手打過去? 又要聽又要驚

有冇可能要校到好大聲or用電腦分析先會聽到啲好微弱嘅音波

利申9up

想聽未自己打過去

其實洗撚錄音咩 打過去得啲斷斷續續既躂躂聲
咁都驚既話會唔會細膽左少少

打左
一打即通
督督聲
我講野佢就停
似電子儀器即係類似時鐘支針行嗰啲撻撻聲
速度一樣

試下打去機場問下有無呢個電話

樓主心諗你班友咁撚認真 我笠定水先

樓主聽撚左成晚依家返緊工
忙緊都唔出奇啦唔撚洗做長期mon實個post咩

係喎 樓主潛左好耐 係咪瞓左咋

夜晚睇呢個post真係好恐怖架

但到左早上又好似唔覺有乜野問題

關平唔係樓主喎

自膠
因為睇左咁耐POST都係關平巴表態

成班未打過電話咁 細個都成日聽，冇咩好驚

LMLM

樓主就好la
咁多人陪佢玩左成晚

一陣用學校電話打先

同個fd一路上堂一路聽 講埋屌你老母都冇反應

翻工聽下先

打咗去聽 真係督督聲

留名跟進

又係大j

樓主係咪已經死左

打左過去, 有d 頭痛

做緊野 一陣追返post

其實係歌詞黎

lm先

樓主心諗屌你班仆街打撚夠未 聽電話聽到手軟 成晚冇訓

有冇巴絲仲打緊
失眠嘅時候聽呢啲聲應該會幾好瞓

［認真］218開頭嘅電話多數都係機場

21800000 Call 我呀

咁耐都未有人錄到音

留個名先

感覺呢件事最後會不了了知 成為一個迷。。。
就好似如月月台同柚木巴咁

live 留名跟進
覺得似係對話機收到嘅聲

如果係大帽山點解會聽到海浪聲

似滴水聲
或者係滴緊第二d野

點解唔自己打去聽

上面有巴打搵到話2180係大嶼山政府部門電話
個電話係機場某個位置既裝置呢個可能性大d喎

會唔會係求救信號

好不安

我都傾向呢個可能性

屌 live左

屌，live左

假設你冇鳩嗡
咁成件事就唔同曬
個電話內容都唔係最重要
奇怪係點解你同樓主個fd都一樣夢見呢個電話？

屌晒你地老母！你班仆街咪撚再打嚟！

木魚聲 引擎聲 一直LOOP

其實有冇得打去電話亭?

樓主介唔介意上水講多少少
你話夢入面有個男人叫你fd打呢個電話
個男人有冇咩特徵？佢叫你打個電話個陣情況係點？
因為最令我覺得奇怪係你夢見個電話
但事實亦可以係你有日打錯呢個電話
之後鳩嗡話發夢夢見

紅van故

個fd就係第一頁咁同我講 冇吹水
我同佢搵左成晚都諗唔到點解
1. 秒聽電話
2. 到底督督督個d係咩聲
所以先上黎開po搵神探
香討開po個個就係我fd
不過冇人理佢

打左 有節奏既督督聲

好似所有未回報嘅電話位置都係一樣
所以樓上嗰個位置應該唔可以作準

前面咪有人講左 未回報過既電話全部都會顯示 呢個位置

好 我信樓主你冇鳩嗡
件事的確幾離奇
我都好想知究竟係咩
Btw有冇機場翻工既巴打講下有冇類似「可以接駁電話既停機砰裝置」既野？

諗起當年王晶女助手單案

如果真係報夢
搵下大嶼山/機場失蹤案件可能會有發現

用黎reg你地D電話號碼

堅料黎，真係咁
我都有打過去，只有水滴聲，好奇怪。
唔知係咪電話錄音程式。

樓上有啲人咪扮啦，又話咩打左過去，話人玩電話咪打過嚟，ON9當有趣

有無試過錄低佢再倒轉播會唔會聽到啲咩？

中咗會唔會死於非命㗎

打咗去，聽咗兩三分鐘
聽到啲好似運輸帶嘅聲音，然後督一聲，不斷loop

俾樓主陰左 下次電話費3k

比較近期又未搵得翻既有呢宗

兩個鐘開始聽到開門聲

個位置應該唔關事, 雖然顯示左係大帽山附近, 但係如果係亂咁入一個電話都會出現係同一個位置上, 但比較奇怪既就係明明呢間野係天水圍, 入返同一個地址出現左2個地點, 一個正確, 一個就係大帽山附近

原來搵翻
可惜返魂乏術

樓主敲咗成晚木魚，連post 都覆唔到

同一電話岀兩個地點，可能一個係實際地點，一個係電話途經嘅訊號接收發射站之類

係呀
手都軟埋

應該係, 但係唔知點解果個位置會有間餐廳係到

你個名好有陰影

已打 唔恐怖 督督聲

發夢夢到個電話號碼(2)

我夢到1834633

我都打咗 但一粒聲都冇既

有聲 唔知幾時聽過

以前都聽過？
姐係有打過比你？

佢打俾你先得人驚

我自己都講左，但點解係板長
明明佢自己都有個位置

錄咗倒轉播都無分別

如果係咁件事又更加離奇#oh
本來我以為佢只係打得通電信既裝置
而家咁睇佢仲會自己打岀

本身尋晚同今朝睇post睇到驚驚地，打完過去之後反而覺得冇乜野

我都試過 我以為係廣告電話玩9我就cut左 但係督督聲

估計係比啲人用嚟檢查嗰個機器係咪運作緊

有可能喎
我有提過根據關平巴打聽到既聲
估計係海天碼頭附近機房

咪住先 還原基本步
假設樓主一開始講嘅係真
咁我地要搵嘅“人”
係邊個？

呢個真係解釋唔到

我本來都覺得係類似裝置
但解釋唔到其他巴絲收到佢既來電

如果樓上嘅推論合理
姐係有“人”係嗰部機器附近
而佢需要我地搵到佢？

利申：FF上腦

真係有d ff過度呢個

lm跟進

唔洗再講咩大帽山喇，琴晚一早搵過冇report過嘅電話都會定係果度

由30頁到就嚟40頁...live咗

同fd係好奇心嘅驅使下膽粗粗打咗去
用佢部手機錄左幾十秒音 想問點po錄音？

頭先打左個去,又係一強一弱嘅木魚聲
跟住突然震左一下,嚇到我
原來係得whatsapp震

認真地做on9事

打咗

快d爆post過去2

唔好咁講
大家研究下姐

用上堂時間追到live

幫推

琴晚都有查過，唔知關唔關事

錄音系統(VRS)

此系統可二十四小時不停地錄下超過五佰條地對空無線電通話頻道，以及機場航空交通管制中心與外界的電話對話。這些通話錄音對於飛機事故及意外調查均非常重要。

推 比女朋友睇一睇個post，之後佢拎住部電話喺度追post

其實有無試過將個號碼+1/-1 好似cold call咁打去
如果係政府電話應該中其他職員 反正又唔係有惡意
再唔係打去入境查下個電話係咪佢地部門 洗乜估估下估40頁

開個飛機雷達(flightrader24)，再打去個電話，記低每次係機場付近聽到飛機聲飛機既位置，記低最多幾次重復出現既位咪可以知道個位
飛機既引擎聲都可以有幫助，A380 747既聲應該會最大，係香港飛既landing /take off既呢兩種機唔會有太多，所以可以幫到手揾個點
純粹比下意見

屌又真係有篤篤聲 不過我講野影響唔到佢拍子

有人係機房出事

我朋友發夢果陣

遠嫁d飛機聲，所以有d難估個位置，而且我用過電話睇flightrader個飛機定位係會迅移，佢唔係跟足個實際位置，可能你用rader睇就快land落地，幾秒後rader已經話落左地排埋隊

大家唔奇怪點解咁多人同時打去
都會接通？

疑點一： 樓主話係佢朋友發夢見到，點解變左樓主
疑點二：咁多人打呢個電話點解仲打得通？ 莫非係電話系統（好似客服熱線咁）黎？

留個靚名

真係有

個個都用133打去 好驚咩

追post啦沖出黎柒

一開頭都咪話唔驚

唔係話拍子機咩